小妹嚟緊會去動漫節出cos 應該出咩角色好？

小妹高158 重98kg 唔該各位大大

桐人

但小妹系女仔wo -.- 銅人系男仔-3-

太空坦克

熊本熊

你都係想講血小板啫

小妹想出可愛啲嘅-3- 唔要依隻

樓豬系 cat girl???

佢應該瘦過我-.-

花師奶

仲有冇提議

cos欣宜應該好似

直葉

Keroro囉

見唔到樣 好衰㗎你-3-

咁直接行入去就得 唔當係cos-3-

知道了

小妹嘅話戴個面罩咪得，拖住大大出場

樓豬邊日去？可唔可以講聲？我個日唔去

全部都去

好衰㗎你

dllm

>3<

比斯姬

鐵人28

黑獸

jedi

sd 高達

百變小櫻

BBA

老女人

雞

牙ching 都幾識執圖

我聽日同你兩個做忌

卡比獸

孫尚香

小妹打錯係98斤先啱

小妹冇咁大對胸

push -.-

加速世界男主角

cos pop子

臭G

艾爾凡斯艾力克，陳國漢

3萬蚊
啊唔係

3百蚊 過夜呀

尊重一下

妖糖-千刹 cosplay
Facebook 已經搵到

俾個like 好嗎？

原來就係你 好淫牙

系呀

EMILIA

這是Emi利亞

魔法少女小圓裡我最喜歡的角色

Cos你老母

有性病

98kg

小妹其實覺得自己好得意

98斤呀

sabur

cos 小埋啦咁

內射樓主肥膏

亞古獸

屎萊母

屎，如果係你咁都有98kg就死撚得啦

Big mom

搵多個肥婆配你扮

實受歡迎

陪*

push

g

咁cos一定全場焦點

pop子，ac部

史路比

史力加😂

多啦美

竟然仲重過我女朋友

肥好慘

肥幾好搣 🤤🤤

肚腩三層肉

鍾意揸手臂
因為手感好似………………

我發現最近好多人針對COSPLAYER
係咪都話雞 呢種風氣真係好唔要得

係

上神大人

玩得cosplay嘅人都...

唔係肥就係柒
毒到打冷震兼無咩朋友 要靠扮鬼扮馬拎存在感

我地cosplayer得罪你?
我地只係想cos自己鍾意既人物咋嘛

短b

無 只不過真係大部分都係奇葩嚟

樓主有輕度弱智,唔好怪佢

u重度

豬八戒

全部都蝦小妹嘅 人地都話98斤

短鳩唔應該出聲

小妹冇鳩

唔好蝦禾好姐妹短短

多啦A夢

肥布歐

系你老母

98斤即係幾多公斤

公斤定斤呀

唔同單位喎

一斤等於0.5公斤

0.6呀！？

台斤 0.6
大陸 0.5

斤呀

高158 重98kg

Sorry

禁到底香港係幾多？ 0.55？

咪搞事！

小妹好困擾啊

你呀 cos新安洲最終決戰裝備就岩晒 求其著件紅衫就得

血小板囉
有你應該跌斷腳都埋到口

你地歧視肥婆開心咩

你唔好亂講 我明明比左好好意見你

香港 0.61

好同情你

冇人性㗎

LOL安妮隻熊

大魔

98kg 有咩好自卑
女友都係咁上下 佢已經大半年唔畀我磅重

多謝你

辛苦嗮師兄。

史迪仔

女假面

男人？

小妹女人喔

貼埋user名就信

鋼練桂度尼

銅人下嘛

屌你 咪撚扮女人啦扑街

多啦a夢

你確定98kg？

扮大蕃薯

頭先冇睇落去
原來係98斤

合法蘿莉已成人妻

哥哥...

pus h

火影個丁次

卡比獸啦

Cos sintan啦

扮你個名

乜L野自稱小妹係咩心態？是咪弱智架？

關你撚事

無臉男

千與千尋隻豬

千與千尋個巨B

個b會唔會瘦過樓豬

相都無張
算吧啦

98斤應該大概58公斤到
希望你cos Fairy Tail個Wendy，到時實搵你影相

不過一定死班死龍友係到影裙底翻去打飛機

利申:非龍友，只希望搵靚女coser影相

你出邊日？
我唔去

全部

小妹會努力

林鄭月娥

青山七海

純粹未見有人cos

小結大吉

透明人魔

千鳥

想問下個fd 比左張vip 飛我，係咪可以直接係金紫"經"果頭直接入到去？

魔人布歐

02?

98/2.25=43.5555...

跑馬平磅126lb都係56kg
100磅唔夠諗都諗到點會有58kg

現實

一塊布就搞掂

小妹？

肥宅血小板

大媽

愛莉
雙葉杏

樓主聽日係米會到會場 求合照

小妹聽日會出黑執事 夏爾嘅cos

唔係伊莉牙?

唔係 咁暴露點出

自己諗

東條希

GGO 伊娃 飾演的角色